安察洛堤賽後說︰那紅牌是個笑話。

愛華頓周日不但被修咸頓打破今季不敗身，後衞盧卡斯迪治尼下半場更在回防踏在獲加彼德斯的腳踝，遭球證直接出示紅牌驅逐離場。不過，愛華頓領隊安察洛堤暗示，迪治尼可能是因為該隊門將比克福特上周在對利物浦的默西賽德打吡未有被逐而被罰。

安察洛堤賽後說︰「那紅牌是個笑話。這不是故意的，也許它可以是一面黃牌，但肯定不是暴力行為。」他續道︰「可能因為整個星期所有就比克福特和李察利臣對利物浦的談論影響了判決，如果是這樣，那是不對的。」肥安說︰「我們將會上訴，要失去像迪治尼這樣的球員三場並不公平。」肥安不諱言︰「所有人都知道這不是紅牌。」

在上輪聯賽中，比克福特和李察利臣分別對利物浦球員做出「致命攔截」，其中比克福特令紅軍主力雲迪積克傷及膝部韌帶，需要接受手術而休戰六至八個月，卻連一張黃牌都沒有而令VAR備受爭議。紅軍賽後亦向賽會要求解釋事件，雖然最終賽會決定維持原判，不對比克福特作出任何追加懲罰，不過肥安質疑網上輿論影響了球證今場的判決。

儘管今季首度落敗，愛華頓在英超仍然憑較佳得失球而在聯賽榜領先。肥安表示︰「要持續取勝是不可能，沒有任何一支足球隊可以贏取每一場比賽，有時你會落敗而如何回應很重要。」「我們仍然在榜首，沒人預料到，這次落敗不會影響我們的士氣。」

除了在聯賽榜領先，愛華頓亦在英超紅牌榜中以98張紅牌位列榜首。

關鳩事獌狗開季黑哨到依家，你唔見佢地要負上責任？
隻希臘監躉上場cool晒頸咪一d事都冇

㻴俾人黑喎清

比黑警搞都仲監躉
反曼可唔可以update下消息

聖人獲利無人出聲
曼聯獲利就嘈，收買足總
反曼幾double standard 同中共一樣

老老實實真係唔似專登
平時迪尼都好乖仔，紅左之後佢又唔係好似孫興慜咁扮哂無辜可憐，佢應該係好嬲自己咁唔小心，見佢情緒好波動咁走入更衣室

踩完之後仲要溜冰咁借勢去叫唔小心

上面幫愛狗洗地真係搞笑

係 所有上法庭既手足都係監躉黎

平心而論 借勢去 佢起唔返身啦

專唔專登都係紅啦on99

踩著成兩秒都話冇意
Cls

當人滑板咁踩都唔似專登

唔小心踩左落去縮都縮唔切啦大佬
唔啱我比你踩一腳你睇下幾秒後先縮到腳

有冇心都係紅牌既啦

紅都冇得好呦架嘢
係睇下有冇得罰少d

有睇籃波都知道係獲加彼德斯攝迪治尼隻腳啦，仲要攝兩秒先縮，啲人到底sick唔sick波㗎？

英超紅牌榜第1

愛狗咪撚怨婦啦屌
學埋痢d衰野

又好呀 難得你咁偉大比人踩黎幫佢兜

平常心啦安76

屌鳩球證屌屌到入更衣室叫好嬲自己唔小心

學下同市嘅平常心好過啦

咁樣可以狀咧
紅牌合理啦

咁都spin到
唔知以為麥龜fight for香港獨立所以打希臘黑警

利市=怨婦市

愛狗咁都有得洗地

麥龜：i’m rich i can pay
4大探長年代咩？

spin去"監躉"就無人講佢地黑哨

重腳踩左落去就要等另一隻腳落地先會縮到

乜都拎香港黎講 麥佳亞係咪去爭取民主

你同佢好似好熟

有無打俾佢安慰佢？

平常心啦

他只是個孩子

未踩到都舉定手
真係唔小心

踩住滑行左成秒？
應該好痛

愛華頓全隊都係笑話

人追人
佢追人
佢可以追到個重心係後面同舉手

波台例，無心即係無foul，安9哩鑊無錯

咁樣跑，唔睇路，冇心就唔使紅，呢野衰過格硬炒埋去

唔係縮唔切添呀
係縮唔到啊
佢左腳踏空緊，如果佢要縮腳，要再用力印落去先可以跳走。
話踩住幾秒嗰啲都on 99。

麥龜係希臘Stand With HK 集會打鳩希臘黑警被捕
你係冷氣房搞分化

唔睇路，踩落去

講到意外咁，你真係人中之龍

我眾籌緊幫曼迷坐包機去希臘法庭聲援手足
暫時籌到$100.4

又係曼聯出動嘅時候

曼迷手足上場幫拖肥含到雪雪聲
估唔到一星期就割蓆

大拿拿兩秒
霍金架輪椅都縮到啦